唔怪得曼迷話輸比曼城唔會怪隊波

屌 愛華頓都贏唔撚到
仲講乜春啫